Monster Hunter ps4 香港有無得賣？

如題

留明

推

有呀有呀

邊到有？

有
Monster Hunter 5 鐵定留守PS4

幾時肯出

香港玩唔到